[過肥年］只出十場 目標8成命中

1. 國米 角大 @1.75

2. 阿特拿斯 全埋大 @1.7

矛人支持

留名

番名

下場三點 早半個鐘出
無人理就出埋依場算

支持

3.墨爾本勝利 盤@1.74 + 2:0波膽（小注）

跟

1-0

1-1 波膽死左